今日有兩隻警犬做左condom

其他以為自己冇事ge警犬自己諗下啦

你地都係棄卒黎架咋